而家Deliveroo 做到去元朗上水都有，但天水圍都係無！！！屌你老味！！！

點解要蝦鳩我！！！

窮撚地區tips都就住比啦
搵鬼送

天水圍係支那飛地

馬鞍山都有

怪劉馬車

去到個餐都比人搶埋,點送呀

你住邊，香港落街乜都買到咁方便點解要比貴50%叫人送黎

要過關撚送咩 叫美團啦

foodpanda送 好似係

你啱